點解咁多人話小妹係打手

今日之後唔好再講